頭先5:00喺坑口站出嘅靚仔同我入一入嚟

黑色帽灰色外套，猛咁望住我都無膽抄我牌，而家比多次機會你

gay

Sor而家抄你囉

師兄你賓周好大

仔有咩好抄

幫朋友出

Post